# Dziś uzbieram na...

Przygotował Dawid Musialik.

Celem stworzenia tej aplikacji było doskonalenie umiejętności programowania w Xamarin.Forms (Android).

Dziś uzbieram na... to lista rzeczy, które w przyszłości chciałby kupić jej użytkownik. Pozwala ona na wykonanie zdjęcia produktu, dodanie opisu, oraz ceny.
